排隊難題

頭先去大快活買左個外賣 拎餐好多人排隊
排左好耐跟住到我拎果陣時 我拎完個餐行埋左一邊睇下有無漏野

點知俾我發現左佢執漏左個多士
正當我想行返去問佢拎返果時
後面有人叫 「排隊啦!」

係呢個情況我應唔應該再排過?

應該
唔應該

投唔排果D有無理據可以反駁返條友

大快活外賣唔係叫number？ 排咩隊？

你有無買過架 早餐叫咩number

去銀行你都唔會由頭排過啦...

你意思係人地serve 緊下一個果陣時你直接行返去搵佢?

我極度懷疑得你嗰間係咁
外賣喎

例如你去櫃位開account, 開完account 仲有條問題想問, 咁唔通你由頭排過?

而家個情況同銀行唔同

請問唔同係邊? 又係排完隊, 然後有野要番轉頭follow up

外賣拎餐邊使排隊架

先唔講個環境唔同 快餐店條隊就係個counter面前zip滿哂
銀行就係 後面排隊 同counter有一段距離

其次照你咁講
你搞完一樣野仲坐係到當然可以直接搵佢做第樣野
但係而家個情況係你行埋一二邊對返岩岩既野發現唔妥
要再搵佢果陣時已經serve緊另外一個人

呢個情況你係咪拎開佢張櫈跟住對埋去個counter到搵返條友?

你去銀行搞完手續行開左, 銀行職員可能serve 緊下一個, 但如果你有野番轉頭要follow up 佢都會直接嗌名唔會叫你再排過啦

但你覺得唔同咪排過囉....

咁關快餐店咩事
極端d情況 地鐵站7-11 條隊排到出鋪外
你發現漏左D野 係咪直接插隊頭

定係你一樣覺得直接行去同佢講返 等佢叫你全名?

On9先再排過

7-11 你漏左買野咪排過
佢如果佢俾漏左野咪直接車番去隊頭搵店員傾, 唔通再排過, 排得黎都唔記得左你係邊個啦
好似你去買野買A, 佢俾左B你, 你又由頭排過?

你要去研究唔同處境都有唔同情況架啦, 但我就普遍都唔會排
都係果句啦, 你想排咪排囉

所以我咪駁緊你個情況唔同
你仲嘴硬硬問有咩唔同

而家唔係講緊我想唔想排 有得唔排邊有人會想排隊
而家討論緊應唔應該排 唔應該排個理據係邊呀

如果係排完拎左餐 發覺有問題
一定唔會排過
係屌你排隊條友on9
咁我洗唔洗拎支叉都再排過？

同埋極度懷疑屌你條友以為你未拎野食插隊

佢叫你排隊
你同佢講間野執漏左野
仲同你講「咁又點，你唔見人人都排緊隊咩?」

咁應該點屌返佢

而家係我已經排完 佢執漏比我
明明係佢既錯 點解我要再排過？

我頭先排完，而家就係輪到我
佢未服務完我我何來打尖呀
最後一定要補句屌你老母

我邊有同你爭拗
從頭到尾我都係話你個situation 唔應該排, 因為係店員漏左野俾你
你話你行開左醒起要買多個餐就話要排過姐

其實不論排銀行, 排7-11, 任何排隊都係睇情況架啦, 從來都唔會onesizefitsall
好似你排廁所, 你爆完石洗完手發覺仲未痾乾淨, 唔通直接衝番入廁格再爆過?
但如果你爆完石漏低部電話係廁格, 唔通你慢慢排隊?

「有咩野你排完隊輪到你果陣時就應該要提出啦
你離開左條隊就好應該再排過
如果人人都好似你咁 排隊仲有咩意義?」

咁你一開始用銀行做論證係咩意思